係facebook又睇到條撞車片

應該真係一d事都無

仲以為世界又少一個煙鏟

咁霸氣嘅